====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est ce que suggère l ' histoire du campagnard venu à Paris , qui fut si effrayé par les voitures , les cavaliers et les passants qu ' il décida d ' attendre une accalmie pour traverser la chaussée .
Tokens having emotion: [ effrayé, accalmie ]
Lemmas having emotion: [ effrayer, accalmie ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur, apaisement ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ effrayé, accalmie ]
Lemmas having emotion: [ effrayer, accalmie ]
Category of the emotion lemmas: [ peur, apaisement ]
Total emotion lemma counts: 2

